---
layout: default
title: What is Deflect?
lang: fa
ref: FAQ What is Deflect
tags:
 - FAQ
 - FAQ_overview
---


* Deflect یک سرویس cache کردن وارونه برای وب‌سایت‌هایی است که نسبت به
  حمله‌های DDoS آسیب‌پذیرند. گرچه وب‌سایت‌ها آدرس ‌IP
  خود را تغییر نمی‌دهند، Deflect اطمینان حاصل می‌کند که server های
  آنها لازم نباشد با هجوم ناگهانی بازدیدکنندگان  مصنوعی یا 'bot'هایی که تلاش
  می‌کنند سایت را  از کار بیندازند سروکار داشته باشد.
  به جای این درخواست‌‌ها همه به سمت Deflect هدایت می‌شوند که
  شبکه‌ای از serverهاست که  به طور خاص طوری طراحی شده اند که  با این
  درخواست‌ها برخورد کند.
- در عین حال، ترافیک معتبر همچنان دسترسی کامل به همه محتوا را خواهد داشت.  برخلاف
  سرویس‌های تجاری مشابه، ما هزینه‌ای درخواست نمی‌کنیم و شرایط
  خدمات را هم عوض نخواهیم کرد. هیچ قراردادی یا مدت حداقلی برای ماندن روی شبکه در
  کار نخواهد بود | Deflect چیست
